啟動戰爭關鍵40日， 台海、南海、中印邊境戰雲密布， 美中下一個戰略重點：東盟十國｜ 徐時論

#中美爭霸 #台海局勢 #南海局勢

(附繁簡字幕)
啟動戰爭關鍵40日，
台海、南海、中印邊境戰雲密布，
美中下一個戰略重點：東盟十國｜
徐時論
Sep 25, 2020

徐時論 TsuisTalk
142K subscribers

#中美爭霸#台海局勢#南海局勢#中印邊境#東盟#徐時論
【超深度國際分析】啟動戰爭關鍵40日，台海、南海、中印邊境戰雲密布，美中下一個戰略重點：東盟十國｜徐時論

0:08:17 東盟-中美爭霸
0:13:12 台海局勢分析--中國最有可能攻台日子
0:19:40 南海局勢分析
0:20:51 中印邊境衝突

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com